PSTH 苦主區

唔係同stripe合
各位巴打點部署

Wait

今晚洗唔洗逃亡？
個ceo話no such deal